愛上咗叫雞

口水雞 白切雞 海南雞
仲有最愛嘅炸雞

叫雞點可以唔題kfc

有無邊間韓式炸雞平靚正可以介紹下

臭雞